中國三大滅門奇案之首 福建滅門案

最近有d巴打都出post講奇案
而本人一直都對d奇案幾有興趣
而最近見到台灣上左套「神秘家族」
電影由真實改編，所以上網睇左依單案既資料
最後疑犯講個句其實都幾心寒
大家可以討論下

以下文章都係上網搵

前世今生輪迴強姦滅門奇案
最詭異令人髮指的當屬“福建一家四口滅門案”,該案被專家稱為“中國3大滅門奇案之首”。 2014年9月24日警方抓獲涉嫌故意殺人的犯罪嫌疑人李某，成功破獲發生在轄區安溪縣龍涓鄉的一起一家四口被殺案。
事情的經過是這樣的，李某26歲，3年前就強暴過被害人的妻子，因犯強姦罪被判刑2年6個月，剛刑滿釋放7天再次作案，要知道在中國，刑滿釋放後再作案是極少的，那監獄不把你教育的服服帖帖的能讓你出來嗎？還會經過一系列的心理鑑定、犯罪傾向評估等。然而李某福出來後把某忠一家都殺了，用的是殺豬刀，男主人死在屋內被連捅7刀，再用被子蓋住，其妻子與兩個孩子一併殺害後，扭曲得塞在裝稻穀的櫃子裡。兩個孩子分別只有12歲和6歲。要說李某與被害人一家有何深仇大恨也還說的過去，問題是完全沒有，三年前的強暴據說李某是在公交站遇到被害人妻子，完全不認識，一路尾隨2個小時，在樹林裡將其打得半死並強暴。據傳被捕時李某深吸了一口煙說“天道好輪迴，這一世你們已經不認識我了，但我還記得是誰讓我家破人亡，上一世是我了結你們，下一世我還會來找你們的！”就這樣，一家四口，與兇手毫不相識的一家四口被這樣的理由殺死。警方鑑定李某並沒有精神問題。你會相信輪迴的說法嗎？

另外上網見到有人改左個漫畫
不過殘體字，但睇完都覺得好變態

D圖放出黎咁細張既

大家可以click入條link都睇

漫畫名三生三世十里紅花

俊? 邊撚到俊呀睇過

典型蝗樣

支那人係咪唔撚知咩叫奇案?

發生係大陸 好出奇咩？